《紐約時報》宣佈將數碼新聞中心撤出香港搬到首爾 「國安法令新聞機構不安」

之前阿邊個邊個，又話國安法係定海神針嘅

《紐時》指，過去數十年來，香港一直吸引不少英語新聞機構到當地設立亞洲總部，原因是對外國公司保持開放性、毗鄰中國大陸、而且沒有任何特別的審查限制。然而在「港版國安法」通過後已不再一樣，「中國通過影響廣泛的國安法，令新聞機構不安，並對香港作為亞洲新聞中心的前景產生不確定性」。

我屋企廁所都有支

基本法話一定要係香港。。

定支那公司海，唔包外國勢力公司

冇理由咁多秘密警察唔可以令國際機構安心㗎：

我褲浪都有支

基本法有寫，問咗基本法未？

好似書展咁
有人帶頭就

good news!

紐時係搬石頭砸自己的腳

係定海神針 針針搞笑

趕哂啲外資外企走，咪穩定囉

仲好平穩

撤資

連工作機會都撤走

走下一個走下一個

基本法腐乳

NYT 咁親中都要走？

呢間唔係奶共咩？

首爾
又搬去危險地方

Push

膽敢自作主張 拉！

the little rocket man

基本法腐乳嫁

話咗保一国兩制繁榮穩定
走乜嘢

搬遷總部呢啲極端激進行為係唔會得逞，特區政府會作出反制措施

特衰政府：基本法講明唔比走。。。

新華社由三藩市搬去墨西哥?

唉
好sad
睇住香港死

加速赤化

寫埋落附件三咪最安全囉

你睇 又出事啦

新聞中心，想你快撚啲走呀
佢要金融機構留底呀

證明佢地覺得香港幾危

走下一個走下又一個

要死既話係咪都會死，遲早

首爾好過香港先啦
起碼人地都趕到總統落台

首爾有美帝人保護。

長痛不如短痛
已經溫水煮蛙好多年

好
又輸多場
點算

環球時報可以進註喇

中国又要反制, 忙死

點親都有機會中地雷，下下玩人質外交

頂頂老婆係咪香港做

有無犯國安法

咁我寧願不知不覺俾佢溫水煮死
香港呢一下唔會係短痛
一定係漫長嘅痛不欲生

有冇英文新聞

中國話國安法全球通用，搬去邊都走唔甩㗎

今日大陆网上最多留言：中国不是嚇大的。

根據基本法....

中國快啲反制NYT同韓國

唉

鬼佬冇得落老蘭屌free pusssy了

真係好sad
我地後生工作機會越黎越少 啲外資係咁走
又唔想做中資
去外國又擔心唔夠能力
Anyway 努力啦

有一就有二

支持

走lo走lo ,走得快好世界

林酋:個別商業選擇不作評論

登仔:爽,同我一齊做廢青

五毛,PR, 熱狗

G持

推

S

好波

推 每日戰線: 光復香港 時代革命

有美國佬睇住，點都安全過香港

再見

美國左膠驚西？

過台灣好過

你覺得韓國無?

又話會含撚至軟既

一方面支持加速主義 一方面好擔心香港將來